金鐘留底之中有人話要做番d野先走，當有人好堅持一定要做某樣野個時你就要小心

上次臥底cwb堅持守
福建佬黎左香港就堅持去北角
太古有重兵就堅持去太古

金鐘班人睇路

做番d野先走

呢句大家明啦

唔係話金鐘班人係鬼
但肯定有鬼係前線帶風向
仲有個班根本好多唔係勇武個班
無gear係到湊熱鬧人留佢又留

散水！散水！散水！

不如今次試下做"咩都唔做"呢樣野

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

各位朋友，今日蠃到盡了，請回家休息。

留給記者好好地記下今天和平的時光。

光覆香港，時代革命

屋企要人

做番d野先走? 流返D血先走? 被捕先走?

拎到聽日頭條係佔路射彈先走好撚英呀

be water 精神係游擊唔係留守

PUSH

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

走啦

講左兩個月成三個月都有一班人死磨爛磨

推贊同

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

推

有啲人就算唔係鬼都係咁諗嫁
佢地寧願轟轟烈烈咁輸
都唔想靜靜地咁贏

番屋企

留低嘅全部都係鬼 等睇佢地表演鬼打鬼

同返自己group人走就得 唔好理其他鬼 由得佢地OT

小心有鬼，不要亂送人頭。